致政府和警方

其實你們的態度，所恃的不過是市民和年輕人的善良，恃著大家寧願自殺也不願意傷害他人的那份善良。

不少社會賢達近日都開始發聲，但他們都沒有說破那最後可能出現的想像。

絕望是滋生仇恨的土壤。當有不怕死的人仇恨上當權者執法者，迎來的就會是有敢死隊無差別的向你們進行刺殺甚至自殺式襲擊。

在香港的最高刑罰，不過是終身監禁。

這是對你們棍棍亳不留情的迴響，他們將百倍奉還你們所施加的恐懼。

在一場戰爭中，傷亡率達30%士氣即開始崩潰。數一數，3萬警察加幾位政府高官的30%也就1萬人。希望你們抵擋得了前仆後繼的人們，because its you who ask for it.

眼下雖然沒有平台沒有大台，但網絡的大數據足以說明大部份市民和年輕人的訴求。5大訴求，求的不單單是一句道嫌，一個公道，更是要求改革長久以來政權警權失去制衡的制度。我相信近個多月的時間，你們對民情應該有足夠的掌握。

當運動由無序走向失序，這將會社會是最沉痛的悲劇。惟希望當權者可以在此之前，聆聽到弱者的聲音。